一個男仔系咩情況下會講「唔做愛唔出黎」？

你係雞係公廁囉

gay

你好呀SP

系你老母

3萬蚊一晚

系。。。